[IOS/AN] 少女前線 槍娘[28] 世界大戰抹黑宇宙了 0 0

仆街開錯台

三萬蚊食屎啦

垃圾手機版

你廢就廢啦

砌呀

開左成人台?

開咗吹水台

曬 iws

個個都有iws

WA!!!!!!!!!!!!!!!!!
@*^#%*^&(#%&#$%&@%

第一行已經曬死我

用img有意思咩

申手留嗚

我自己, ump9+45+m4a1 開咗一隊ar, 利貝另開一隊配1隻smg1隻手槍
同埋你老李+svd係咪組咗隊hgrf？

快啲砌我啦

me 好多都冇

個個都係到曬槍 痴撚線

iws太難玩, 唔建議練
1隊2隻rf如果夠刷4-3e, 就上哂3隻手槍上去練, 2隊再組返2ar 1rf 2smg

搞錯呀 呢到有冇風紀嫁

負皮係俾樓豬的

第六日

來吧

手槍有咩好介紹

上個post問我有咩介紹既巴打，
無槍介紹到比你，因為我同時間會練2-3隊
打機係要自己爽，睇女過到自己先，然後跟槍種光環組隊，用上去感覺下點樣發揮呢隊野既實力（必要時技能手控/拉槍），咁樣先係自己玩遊戲嘛。

我覺得做過最痛苦既係416/sop2/famas一隊，手控放彈，咁樣由60練到80

45想升但抽唔到(冇核)
m4a1都係有核再算
利貝有機會用諗住上邊g41下邊用住97算 冇G11
hgrf呢次先升緊 本身係想 rf/hg 火力/速 咁mix 但冇槍用
到時應該都係老李+svd ppk 灰熊 mk23咁

yea終於唔駛打標題

btw 個 0 0

真絲哥，你有冇係member list 留名？

其實依3隻hg已經夠用, ppk 5號主坦, mk23 2號副坦
唔夠核嘅話, 先考慮咗hgrf隊先, 45 4*都唔係要好多核姐

手槍只要捱到4-5擴其實無邊把係弱
mk23，可樂呢啲算多人練，可以試
自己感覺最雞應該係p7

iws要配攻速手槍整極都無維姐 唯有玩番AR smg

ppk 維爾 可樂

MP5兄弟

條友仲會唔會入呢個post?
就1001先拋低幾句潛水

維爾就算啦，5星無支容易中

我見佢有先講依3隻 叫佢落hgrf用住先
2維爾 4可樂 5ppk

咪留左囉

用新手運抽哂三隻

你又有iws

上星期聖造40下中齊3隻5星HG

哦

show blocked user

求ADD

點解唔繼續扮巴打

有高星槍娘固然高興，到練果陣你就知道咩叫難捱

ADD左你好耐啦 仲成日都拎唔到你D電tim

最少有得練

任造架喎

小妹都冇扮過巴打

已經冇野好造了

笑死

新手剩係識答依啲啲, 我都係返去肝槍, 就完啦...(人生)

因為係呢兩日先叫自己做小妹

小妹都係絲打嚟架

小妹又係絲打?

妳好絲打

sheshe

格劍

放工，咁撚澎湃既

食個飯就爆咗po

ebig呢度好多絲

紅色係紅絲
藍色係藍絲

咁咪可以同我磨鏡

俾3雞野推爆左

おかえり~

學完車就爆Post

算啦 人地都潛左水

模擬經驗個訓練打唔哂level 3 係咪打返level2？

咩叫磨鏡，磨豆腐就聽過

車我放工ok？？？？？

推得咁happy，搞到我又想搵人幫下手砌隊

ok

Thanks all

原來係呢單⋯⋯

用下想像力

女？

等我練完P7同斯金就放隊IWS出黎俾大家玩下

那麼，為什麼把女同性戀叫作“磨鏡”呢?原來，“磨鏡”，即磨治銅鏡也。

係

P7換阿斯拉特左輪

有人ref 你個飲荼論出黎

Citation +1, PHD有望

玩下我果隊先啦

以人為鏡，可以明得失
——活絡油

第一隻五擴

文學JJ

畢左業唔好唔識人

果然我唔係文科既材料

霰彈其中一個用處就係輕鬆坦高級

點解左輪 唔係應該BUFF射速好D咩

而家對造槍有恐懼

少前執都未撚畢到啦我

阿斯特拉左輪咪突擊號令囉

IWS練技同唔練技好似有兩種玩法

我有57都會咁組 可惜

每日4飛就收手，槍海無涯

三擴已經可以打高級，舒暢無比

咁堅

AGGER
慢慢玩算

睇錯阿爾特左輪

AR小隊差16哥同RO bb就全隊五擴同好感100

三擴點砌

少前冇絕版槍既
睇下邊隻buff 到速lo

新手求教學

57

求奇一隻上金甲都坦到啦

Rmb m37 lv60 skill lv5-6 獵鹿

diu la sing An版連登app無成人台

入setting開好似

以為你講輸出3擴 柒咗

有咁神就好了

幾時啲坦先有出頭天

已經掛完P牌2年幾仲係冇車渣
只有係日本旅行時渣

發覺自己背到綠毛後勤對白了真係好撚毒唔想面對自己

我想問問穿甲/傷害/裝甲數值之間有既關係
穿甲同裝甲係1比1?
咁傷害打裝甲點扣法?

新po留名

請問宮巴有冇聽我講去升佢隊野

佢已經唔係度了

我都唔太識面對...

rin巴已經盡左力

你地咁樣算係binc?

拖屍4-3e定0-2好

打到0-2咩

快修多既都可以殺0-2

ok嗎？

唔ok
拆哂佢

超過 1.15*敵傷害+敵穿甲-1 = 扣1
傷害有+-15%RNG, 所以要咁計

M16頂到下架有金甲

第2隻4星ar有冇用?

好殘忍

回錯屌

iws麻麻 有冇其他rf

遲玩冇簽到手槍 橙

我老婆黎 有愛 五擴左先算

問呢個,第2格隻4星ar有冇用?

Btw 我留意緊今日五月玩具「一番賞」單野

我仲有野係五月到等拎

冇升湯哥咩 輕鬆坦0-2

聽講有專武=一線

你想問利貝loli？

太太 svd

那裡來的湯哥

嘈果陣冇人quote過我

換svd

唔用埋ar?

仲有 m1 sv98 莫辛

有都冇用,得一隻用核擴又唔係,唔擴又坦唔起

4-3e啦 16裝到t骨先去0-2

比人block哂啦

我都up咗次冇人理 是但

Ar有ar小隊

屌我盲撚左了

隻利貝有冇用?

呀Dee呢排都冇回過我丶唔知是咪扑左我

光環同技能只buff隔離AR的奇異品種，你無主ar輸出不用理會呢隻

我有專武,但依然輸比WA醬
太太高WA 2lv
兩隻食滿,太太用緊金光學鏡,WA用綠
輸出表100%入面搶輸1-2%

iws做副官唔知點解勁矮

去一去瑪麗幫我比醫藥費

416 蠍
利貝 9
ar
唔知ump9頂唔頂到

啱啱上面講咗

速攻系列，下面擺fnc啦

wa係最強rf

見到了

抽唔到

閃光彈好棒棒

叫mp5幫你比

點解要用rf比

唔得嘅話 79得唔得

自 睇錯

79唔係9上位咩
唔識

如果
g11 vector
利貝 斯登
416
有冇得諗?

冇
g11要拆

我新手時都有79
一開頭因為輸出唔夠打得耐, 79閃光彈好有用
不過當你打得愈黎愈快就會覺得6秒前置閃光彈冇咩用
夠核就用, 光環同自身閃避都好
唔夠核就UMP9 all the way

你都出到g11，唔使問啦

79陪我長大，打到lv100

有d後悔食鬼左隻iws 早知一隻10lv 一隻唔升技咁玩

CV>>>>>>>>>>>5星

想問下莫辛值唔值得升?
個skin幾靚諗緊買唔買
買左唔升又好哂咁

只要9妹係能登CV既話79式好難翻身

因為佢地level未夠, G11射速未溢出住
遲啲有咁上下level就拆走利貝啦

買咗先算啦

g11同416冇必要同場, 浪費光環

有愛就買 唔好理用唔用到

[q uote]想問下莫辛值唔值得升?
個skin幾靚諗緊買唔買
買左唔升又好哂咁[/quote]

買完升黎做後勤

如果得我就升啦

企位好難就，我都係後勤放置緊

唔得啊

我拆哂

技能唔係寫buff "當時係光環既隊友"咩?
好似得光環係AR only?

就咁升住先都得既，到溢出射速拆開黎可以練兩隊

想問下
4HG+旋風 最好應該係配邊4把手槍

我冇更好既ar
其他只有 9A-91 FAMAS 56-1式 G36 AS val同ar小隊
一係用FNC?

所以只可以做過渡作用?

Ar 15 同m4a4
邊個好啲
冇fnc

呢個idea都OK

nope
光環“位置“
只要係上下 咩槍都食到技能buff

命中攻擊

但係要拉槍既ar wor
我當你企中間，可以拉去邊？
你唔用個ar光環又係浪費

YES

我會寧願用住FNC先

你誤會左
我係講緊乜槍係光環位就食到技
只係光環本身係AR

我簡化左

你要用loli可以，不過416/g11最終只係留一隻

咁好似有啲無謂,我繼續練M14算

所以係416同g11唔會同隊

sor for文盲

放棄

所以我只係配左loli比M4同RFB
M4 buff兩隻曬出場拉前等buff

屌,爛手打錯位

M4換G41

因為係你話想用loli嘛蘿莉控，下期幼女前線課金啦

我問有冇用啫,我唔控loli

要416+g11就企一齊，前面搭兩件smg，唔好分開企。

m4a4

AR15

M4A1自己輸出都OK, 話曬係火專
不過主要都係做buff機

Ok

用G36換走G11，可以buff晒前面兩隻核彈
G11留嚟組旋風/火號隊
一係就V衝換PP19，一樣係核彈，但係G11射速唔會溢出
利貝同V衝兩隻都好夾G11，特別係利貝
但係兩隻只能活一隻，一齊擺射速會溢出

如果造到貓貓耳我就可以放走416去另一隊

未見過ump9閃彈咩

第二隻pkp 留住先

咁我揀V衝算了

因為主要佢仲新手, 無必要組核彈隊, 組嚟都好快淘汰
我自己會留g11 vector 因為可以用到永遠

火號係火力號令?

你抽哂D mg 啦

V衝！請再冷淡一點對我！

你都幾歐

新手留名

同你交換mg5

hi 歡迎跳入火坑

加油
一齊400 400射落海

5* MG 差PKP就齊哂

一時時

睇第一隻5星就知新人咩血統

好想要貓貓異色眼

貓23？

我連mg5都冇 mp5 頂住先

你啱
其實未練滿唔駛諗溢出住，就算練滿咗有溢出都好勁
到開始練二三四隊先慢慢調整都唔遲

rfb
利貝 維爾特
G11 vector
呢隊如何

G41呀好好丁

隻隻都可以獨當一面帶一隊，練起左都好既。
你其他既ar只練9a91

你地友唔友好架
好驚驚

我第一隻係416

走返去肥牛度

WA

不要再說了，釘宮槍與我無緣

G11射速溢出,換G41

一時時 想知咩事可以追返前一兩個post

WA2000，睇黎你係歐洲人呢

V衝換旋風

看來是同伴呢

G41buff唔到vector

冇呀！

非洲人表示可恥

我隔幾個鐘先得閒睇一睇
幾百幾百一日一post
做伸手黨算

全game最高攻速同全game最低AR好難組隊喎

WA世界第一

又有新ar了
G36

跟手有隻97式

拆核

看來是兄弟呢
遲啲就IWS

冇用

認真答 PP19換V衝

G36適合企上面，你有416就下次先練啦

想問綠毛定維姐坦D
好想要IWS

原來你有綠毛

或者擺低loli唔練
g36-smg
416-smg
ar

你地做開邊幾個後勤?如果係想每樣都要啲

邊個話你聽綠毛係坦

唔係個個都有架咩

好似有個buff爽啲
我選擇loli

手槍4擴前全部都係脆皮

上個post見人放佢係5號位

睇要做乜
0-2一定長跑, 太高效率
升人仔就跑4-1, 8-1, 0-1/5-2

綠毛擺5號位就係確保堆怪未行埋就死哂

開場要即換位

個思路係放5號buff後排秒晒啲怪就唔駛坦

新手就練手槍你要好有恆心，因為要企後面佢先無咁易死，而企後面即係你少一個輸出點，打關卡會慢左
基本上開首練ar/smg隊先係穩妥既打法

點睇

隻噴火擺呢個位只buff到ppk

不如玩5HG好過

thx bros
你地好nice

自膠睇錯

後勤 1-6 4-1 5-1 7-1 點睇?

??

1-6

已經有另外一隊5HG

想刷下白紙嘛

佢好似未開0章

U nice me
Me nice u

1-6喎

難道係1-6自律

1-4 痴撚線

你想講1-4？

一關有6個後勤

fk u

推得太快, 累根本冇精神睇
我都係去休息算, 睇嚟好快被退出

唔好report我

1-4 無大成功好大機會無白紙
效益唔算高

果陣講緊咩就跟咩囉，反正呢度啲topic都無連續性

1-4垃圾
5-1仲垃圾

得白紙藍紙,快修快造又冇

岩岩開左0章,點玩最抵?

已扑

唯一好處係多契
唔缺資咪跑

0-1,0-2

WutFace

前排好缺口糧,呢個快又有100口糧所以先玩呢個

估唔到有人仲未block

肝到口糧係彈既2倍

Fk u too

岩岩睇一睇要45先跑到,屌咩

我係聖造造到冇晒子彈
之後係咁跑子彈,變左口糧冇晒

fk u three

跑1小時果啲，又有肝槍，好難唔加口糧

0-1 0-2 5-2 7-1 乜都有啲 1-4留返聖閒先跑拎白紙

fk u all four

thx巴打

跑0-1不如跑4-1

其實跑4-1係咪好過0-1 多D資源 又有裝備卷

Y not Both

0-1會跑到快修/快造

係
但係計彈糧/Hour 0-1係第二高
升人仔時我長期跑兩個, and 8-1

諗諗下聖閒都係1-4 4-1 8-1 0-2 一日48張裝備卷

一粒鐘15頁

唔洗訓?

戒左好耐

挑戰人體極限

仲慘過聖肝

屌我都係咁跑
訓教轉2-4 8-4 8-3 7-3

我覺得快造緊要過藍紙先跑0-1 都係睇自己缺咩

8-4 抵跑咩，人力咁易儲

我乜都缺

如果你賭開7614/6624就唔係咁....

我係咁賭wor

長跑4-1 8-1 裝備卷一個禮拜就100+張

尋晚負能量果陣貼過，而家再貼

0-1 0-2 4-1 7-1
咁好似一次滿足到幾個願望?

平時訓開7粒鐘左右 跑9粒鐘應覺上扺d

呢條撚屌咁多錢抽野都唔課宿舍

課長

BTW好好睇

2電？

unfriend啦

中完伏 un左

抽左500幣已經驚左
外觀既野由佢算
有得買就會買

原來2電會比人unfd
唔好unfd我

其實係要感謝課長大大讓我有遊戲玩

新post留名

果個都唔係巴打，當然un爆佢

條友晒skin
咁耐以黎我抽既skin得1個

如果ots-12有skin又唔係幼女mode既我應該都會課

12
留14比我ok了

14太高傲了我攀不上

個POST呢排推咁快

追另一邊已經追得好辛苦

熱鬧咗好多

自從有左好好友系統

不如係好友LIST度寫埋自己開左幾多間宿

CLS

點解要咁做,沒有排斥便沒有傷害

真係唔好，開幾多宿呢啲隨心就好，
莫強求人課金呀。

果個2電我見唔係連登巴打先提議話unfd

自願性質填都ok
強迫就唔好啦

得三電

我絕對唔係提倡UN FD 2電巴打架
我只係想知邊D巴打係我FD LIST係2電既
咁我就唔洗哂一次機會CHECK佢幾多電
而且CHECK完都唔會記得住

訓

巴打唔好跳樓

兩粒電緊係比人unfd
利申 一粒

唔係個個都有兩粒個咩

終於入post

假膠唔好理

我勁唔勁

DEE下面得返一粒

肯定係夜晚比門倉甲塞左粒入屎眼

我懷疑俾呀Dee 扑左

dee原來咁慘

This ok

嗚嗚唔好unfd我
根本冇乜人加我

上傳唔到

你一早加左me

偽閃電隊好撚勁

yes所以一齊叫呀dee

偽閃電隊

拖屍4-3e 拖到
幾lv開始衰減

Wa2000 維爾
可樂 ppk
M14

very very best

75
不過我拖MG同SMG上85

Thankyou you

我得一隻五擴輸出 次次都要入第二場補彈出黎返
仲辛苦過陰陽師

I want breast

唔拖

Try my breast?

魚柳bell chan

Absolutely, if u r female

我平時用開兩隻
不過得一隻又幾辛苦嘅, 加油

冇資

i am fine thankyou and you?

I am five thanks you

Pk上到80 lv 都未拖過

Why skip me？

same 我一日跑一萬彈

亂射4442又中wa2000

And you?

I am male

我排定2隊一次補10把
然後拖10次先再補 無限loop

why not hehe together?

doesn't matter have sex

課長

我得一把呢

超間中上水係點解

少叫呀dee

垃圾小圈子post
要多D同呀DEE打招呼先有得升級

鴨屎台=小圈子台
垃撚圾

好心果行就del啦

agger

邊行?

只留你個格

最尾個行

我都試過一把既時候
兩把時都開心d,可以企點果隊補彈(但人力用多少少

又長咗

好奇仲可以點加長

加國留學有錢敗家曬命留級戇鳩仔

唔係英國咩

比個提議
今晚射四飛HG定四飛大包圍定一半一半

why skiped 歐洲

666 x 4

又唔係加佢
allu仔有冇留級呀

反左成世喇清

999x4

定係俾人踢左出校

9999x4

認真問

7614啦

順便比條公式今晚試下

我賭佢冇資4飛

GCE?

369*4

大包圍咪連埋MG囉

唔係叫你地比式

都要有靚式架

最多咪又係mp5
咁煩做乜呢

賭咩啊MP5族長

year11

連人地D 10電都剷埋

歐洲留學有錢敗家曬命戇鳩6科全U讀屎片垃圾仔

F5仔

cls

你先係
人地見到mp5 已經 = 你

你仲有咩特徵呀
幫你再加

矮醜肥毒

A0單身狗

A1

歐洲留學有錢敗家肥矮柒毒曬命戇鳩6科全U讀屎片垃圾A1狗

少前係咪一個月一次活動

飲完酒，你問我答

同左ar15 bb 結婚了

打咗J未

今年幾歲?

咁啱
我頭先都同SVD結婚

戒多日先，一周兩發

冥婚??

一日未有專武都唔會比飽飯佢食

24

吃屎

信用卡號碼、到期日、安全碼

叻仔
不過答案pm我就得架喇

你100%家俱收集率再考慮答

有專武之後就只識跑後勤

飮開咩

Scot whisky
今日飲啤酒 一路飲一路跑後勤

幾時Last day

成隻驚最好J係邊隻

下個月尾，而家搬緊野走了，逐漸消失

上個星期啤酒節有冇去

綠毛，我屌哂在座各位

唔鐘意出門口⋯⋯

up嘜

如果老細下星期開始玩鳩你點拆

執野走

補錢

終於肝完

R fd子 四個位

再算

你早D訓啦

仲有六分鐘有槍造 搏幾下先

試返幾下先賭

試左了100飛2五星

我賭左一星呀Dee出黎

27飛出左G41

10張快修

800資

pish

6快製

2快造 2藍紙

AEK
好撚樣衰

依家入屋都有電拎

無fd牙

四造中旋風同希普卡 等左好耐

好悶, 訓先

97式定M37勁D

6造裝備3 5星
終於有3% 5星機率

1200*4

m37大咁多 咪玩啦

匈奴

講緊性能

性能就梗係m37

四造一核日常

4造1核 繼續住係非洲 招鄰居

又中多隻2:33
前後中3隻都仲未出過5星MG cls

我有句說話要同你講

核心又大破

5造0核
想住非洲問過我先

3核

仲要用6664

累計強化1000次送五張白紙，出啲三星星狗糧，我核慈悲

3,4星狗糧

多謝

心好累,幾時捨得俾我中下

mo mg

未4造前收到10核，睇黎都係8星0核多

1918賭左成個月先中

留返聽朝賭

食住上

我賭撚左成個月都冇mg5

以後都唔夜晚賭,黑過墨屎

我記得你有好野喎

三點叫你起身賭

講真最近中好野都係痾緊屎出，屎坑玄學

我痾屎要打gvg冇手

MG究竟要點練
0-2一拖三隻16哥好傷

非到唔想玩

4發6664，獲得AEK-999一隻

2百飛得 416 同fal 呢兩隻公廁

2百飛

應該係累計......掛

個網呀?

做任1百，聖造又100

唉，夜戰機槍，點練

中左太太skin

有奶便是娘

你就好

冇奶呢

最撚谷氣聖造完比人串你隻g11呢

唔好練，食經驗書算

升到90都幾可觀下

攞去N5-2拖屍練?

課金轉運

性交轉運

屎忽plz

CC巴唔洗灰心

換個角度諗 呢邊輕鬆玩 留d運係飛高哥邊

忍唔住手，玩左30發普+重建

4隻5星

命運降臨之夜

4隻TOMMY

求分享

up圖又死撚左

每日4造11星

又或者係416*4

429 429 429 229
6000 4200 4000 2000

wa2000 RFB 79式 仲有隻唔知係79/vector

換個角度諗 無G11就唔駛煩射速溢出問題

追G11試下得閒玩幾發1111重造啦
應該最好出㗎喇

g11真係廢

辣殺 砌咩都爆射速

痴左孖筋射剩2000幾口糧 點解呀

人類總要

下飛會中 下飛會中

又唔知咩事 繼續腐皮

你班友半日又1001

點追post啊

冇野好追

除左灰熊新skin

邊條撚樣又改我ID
改改改好撚好玩

痴線頭先臨放工做左兩個鐘野無睇，洗左成廿版有多

做一次伸手黨先，敢問聖肝係咪去到今晚2359

200 飛 3 416 2 fal 1 g41

應該冇人夠我非

200飛6隻5星?準備俾我破你記錄啦

Yes

仲唔訓

肝下槍先last day

掛住打0-2，跌左銀包，跑去總站唔見架車

RIP 記得cut信用卡

打左電話未

有人執到，打左比我，但要等架車係天水圍出翻黎尖沙咀

咪撚上來應機了，打哂要打既電話先

都好彩啦，我之前跌銀包係畢業一個月後，搵唔翻，無左張學生證，作為大學生既身分證明咁就無左

去總站跑左半條彌敦道

未試過跌銀包

古ching搵翻未

架車來回要2小時，即係我仲等緊......

錢唔係最慘,證件先煩

T骨 X骨點分邊個啱用

睇下佢是咪輸出

有冇輸出型既HG

其實我係諗緊
用得骨即係坦
做得坦都應該冇乜輸出
咁T X既意義係邊

sr3mp v衝咪用得著

呀Dee夠鐘抽野

終於造到mg5

但其實我想要iws

有時前排輸出都要頂幾嘢
尤其打後面啲關，啲鐵血好興一開波就貼上嚟

有目標就咪玩大包圍

即係除左特例 多數場合都會用T

早知唔抽

200抵比啦
次次跌銀包 / 手機 都有好心人提我 / 打比我
所以我執親手機銀包幾遠都一定會比返人

肝到三點，發覺其實肝完都無核擴，可以收手了

個個都唔訓

啱啱肝完咋

返緊工

同你講 梅窩仲勁
踩單車 一條直路
可以2次見到同一個fd一枝箭超前唔知去左邊

5-2N真係好撚攰，拖屍法真係唔太啱我

推咁快

攞翻銀包已經4點

等多陣食個老麥早餐就可以翻工

我翻下午既，唔怕。
平時3點攞完電起碼玩到5點先訓

仲未訓

腳痛訓唔到 但係又眼訓

唔好訓繼續肝

用埋1800鑽抽skin
前後100抽兩個綠帽skin
屌

10000鑽都唔中416 重要得1張黑卡

12000 唔中416 1黑卡 冇綠毛要換 5星家具差3件

d經書俾g11定旋風好

曲線曬槍可恥

真心問
g11係分身三擴，旋風剛剛抽到，到底升多隻g11帶升定盡快組魔王隊好？

準備出門口

Same

你啲hgrf練齊未？旋風隊齊裝齊槍？唔係嘅話練返hgrf先

所以都係升埋依家隊rfhg?

其實想問分身g11同旋風邊個優先升

G11先 旋風比較偏向後期玩意？你2隊hgrf練埋上去先再搞都唔遲 旋風隊個需要冇咁逼切

可以咁講

我旋風隊差隻主坦smg剩係升左v衝同旋風

2隻smg夠你頂到轉型hgrf架啦

新手個時已經玩緊hgrf

就到公司又要做奴隸了

已經開緊工 利伸商場物管

已經返到去 今日又要交功課準備定屎忽比老細啦

我第一隊就係3hg2rf

金披啲出貨率假嘅
3%你大鳩我呀
成個星期得一塊

我就一塊都冇 佢就同我講我條式有2.37%
屌你羽中 開火吧

中bug 有10隻人仔係屋
仲有隻不存在既綠毛

預言家

仲係0

金披? 不認識的孩子呢

同是天涯羅樂林

成星期無出過金裝

出過板甲同毒撚彈
每日六七飛210 210 50 210

陸服NGA砌呢D陣

開波有核彈
然後有MG5 同g36火專 follow up
玩得過

打前6秒,G36換G41點睇?

g41冇得buff核彈

德皇8秒前置打0-2又幾好

416 呢

德皇必中
416瞄地板
高下立見

德王射速唔差 重玩2連炮 可以打埋飛機
德王打手

扮工

炮狙尊嚴

Happy Friday 捱埋今日放四日

自製假期

會分開打定打同一隻先

我個聖肝

訓得幾爽

其實東堤真係無乜野

有冇帶炭?

第一炮打死左 會轉打第2隻

金裝從來沒我份

屌 原來維護

不了 太貴 買酒算

759 八折掃左勁多酒飲

759

連長洲都開左兩三間

仲未執分店

入長洲仲唔係同女扑野

買酒灌醉

block左先算

入得

漢陽造變咗火專N

N
(陸服一早改左啦)

睇技能唔錯 睇埋數值就

三抽仲未中mg5

練定隻p38打夜戰都好

Boss 有得再強法

咁早呀呀Dee

好多隻100lv都改高左數值

?

能力上限值多咗咁解

新手福音G43皮已收 開場CD5->8

幾時NERF旋風

on撚9 因為簽到出咗把夜戰RF就拉埋隻2星陪葬
OP五星產廢五星又唔改，啲平衡真係鳩嚟

邊度睇更新左乜

係強化頁面發現突然出現已滿100級既槍既緣故
睇黎更新後官方有微調了部份槍既數值
PK 傷害93變96 迴避 22變23 射速 83變84
FAL 命中41變43
416 迴避 43變44
湯哥 迴避54變56 射速81 變82
AK在後勤看不到

依個方法只看到提升 不知有沒有槍是下調

無得睇 佢偷改

PK再進一小步

咁仆街

好彩冇練G43

被砍一刀揮手

98lv老臣子
陰公

好彩冇練

我抽到M99喇!!!!!!!!!!!!!!!

重建式出

另外普建又中多隻wa2000

大家不妨玩下上面兩條式

仙客來thx

玄不救非，二星

thx 5核

2下 3:20 3:10

閃電都中槍
所有技能N都死晒

218 310

都好 有一把新槍

屌 啱啱先練好隻9A91

我要旋風 mg5

閃電有中槍咩

原來未改
但陸版係8秒
遲早都要改8秒

中成點

原來兩個伏相差咁遠

我唔覺閃電有削到開場時間

sor 未改

仆街了

岩岩先升到隻閃電5擴就比人削

遲早改

屌你老母練好D槍就無端白事比你咁斬一刀
點撚樣玩呀

仆你個街唔好出呢個呀，我呢個月課金條數未找

未練過槍唔撚怕

之前有無人貼過Loli女僕G36？果個有機會出......

閃電 9A91 都100Lv 10技
仲要未刷3-4N

未改,快D刷

乜槍都有練

任佢nerf

3-4N有G11就足夠了

賭到冇彈糧

你認真？

其實陸服係咪冇變?只係今次跟貼返個版本?

之前唔係有位巴打講3-4N一隊4hg1ar就夠做咩

夜戰AR

一隊4hg+ 1火力專注N AR

屌我都啱啱練到86，今次聖肝完前諗住谷盡佢架

G11扣三次裝甲

有閃電隊就夠了

不過而家高速彈buff 過，我估一部分火專AR都可以帶隊

Ge巴係咪中M99就課仙客來？

btw Ge巴收集又升 我都想升

咁樣+1又升好多排名

諗住買禮包搏下

1/8唔中就等兒童節買黑卡

就嚟比人踢出榜

等416出黑卡, 應該2018左右

追唔到rin巴

佢而家145/156

作好似差重建

是咪有人講g36

陸服閃電同9A 都係五秒前置
台服改成點

睇嚟今個星期要刷8章限 守住個榜

G36老母貼完圖話無join活動，但之後del左圖，唔知係咪後加

慘 得仔去 香腸派對

新手一問
係唔係日日賭槍賭到盡?
普建

今晚再劈過

未改

wing都無wing過 打左成晚雀

你好唔夠槍組隊既可以賭（例如要擺2星槍入隊），但同一時間練唔到咁多，換得走曬2星就開始練槍啦

咁又冇話衰到擺2星入隊既
但係好少少既RF / AR 都冇

通常成班人去總有一個唔飲得都紅白亂溝再補多罐啤酒直接嘔

THIS

你打下我我打下你

RF一支m14就夠，我開初嫌cv煩走去練sv98添。
AR我棄左fnc無練走去用ots-12
4星弱者famas/暴露熊asval一樣可以推圖，修復要耐啲咁解

最緊要，你覺得槍娘靚，有愛去練就得啦，到底睇女緊要定過版緊要？

睇女

睇dps表
二星同五星純dps唔計技
其實都係差20%到

有乜用乜就啱

睇女 FAL真係好撚柒正
但係唔知係唔係我電話問題
佢冇配音

所以走左好多歪路
3星戰神全部都係後期先補翻

未搵人配 羽中9up過咁多 得好友系統實裝左

自己睇呢個位或者上百科睇你就知邊支有邊支無

反正二三星練到上五擴都可以過版，衝數值都無咩意思，當後宮育成玩仲有味道

CV：無

有四隊100lv後勤隊，就可以日日賭普建重建

水烏龜畫既都正
利申無57

四隊100lv後勤隊, 資源未曾過萬
都係冇旋風

究竟搵到係邊本漫畫未

果陣衝關卡好悶，如果得啲好嘈既槍娘你會想quit game（就係話緊你兩個m14同sop2）

圍圈打

打完一圈又一圈

打到無力打為止

輸左果個罰做掌上壓

10下5下加上去

雞味濃
音符

然而成日都冇大成功

放 飯 了 ！

IDW DA 喵

sop2 咁正，由佢啦

你地放飯我先預備返工

CUT左信用卡未

已經食完 開緊工

過版時限目標係唔比sop2開技，有一個係超喪笑煩到嘔

尋晚係小巴站等左2.5小時，架車先出翻黎，無野唔見

電話玩你地都開聲?

信用卡只需要抄得number,到期日

搭緊巴士翻

講起sop2就想bin下Rin巴

做咩

佢好似收工開game個陣無插到藍芽耳機開聲
搞到係成班同事面前播sop2講"少女前線"

硬膠仔

唔係比個女同事見到婚紗造型個登入畫面咩

我都試過但唔知邊個槍娘來

15造8粒核

lunch完之前貼一貼my wives

why not both?

挑戰恥力上限

你肯定係wives？

新手一問, 夜戰刷百狗解週任打邊關好?

5-2n 二戰撤退

原來未開

春

叫

一齊叫

中午手槍式4發：4核

終於過左6-4E

萌新

恭喜過到
無搵朋友幫手咩？

一係打7次 1-4N

唔好理佢 佢呃人當食飯

阿Dee

我3-1n 都未打

唔拖4-3E啦
好煩 打0-2燒資算

明智選擇

講下咋 放工返屋企都係死死地氣睇住達哥
拖4-3E

剛剛開5-1N,應該點打?
DLLM最僧夜戰,一陣又狗又飛機RF即死

打7次應該會倒扣資源

真係好憎夜戰

又無採購幣，好幾個禮拜

用兩隊1AR+3HG唔會倒扣

強迫症
但係普通裝甲兵都係要打1-4N

6P62?

今晚0-2拖屍練槍算
唔夠核擴打4-3e效益太低

ots-14 同 9a91

AR15技能神奇地可以單拖0-2

不過隻坦好傷咁解

5-1N好似冇狗
用RF隊可以

war machine

有台仔話G11拖一次16哥扣80血
AR15拖一次16哥扣90血
當然佢有拉槍啦

M16 三場入一次急症

燒時間用前坦組合
湯哥
16姐
mp5
手控16放閃拉後，睇下閃到上定下面，開盾，全程都要mon住
充滿操縱感

差唔多啦,我4場(用到盡 )

拉槍好痛苦，我平時都係由佢食彈算，金甲同金骨都要一至兩場修一次

16哥

咁拉法我寧願課金買資黎燒

MP5

練MG一係食彈一係食快修，想4-3e輕鬆拖但係又唔夠核

上彈打

5-2N 用MG拖屍聽講效果唔錯

六萬彈同五百張快修，我選擇消快修
再加上MG得4X lvl 上彈都唔夠打

又要練又要玩係咁
我另一邊係無腦快攻隊
ntw
m4a1-灰熊
ots-12-蝎子

我覺得唔止喎

聖肝前無乜點練過MG同唔夠核，如果唔係我都想拖5-2n

M16 金骨應該用T 定 X?

一隻就拖得

最高level隻都係得47

咁冇野了
M2HB 80就拖到

T
M16輸出墊底， 輔助用

連大媽都唔練下

坦要用T先夠力
M16好耐冇上過彈喇

夜戰練無狗糧 不了

喂膠囉

夜戰練無核 不了

夜戰刷唔出專武 不了

夜戰跌裝備用黎強化

10X4 大把 不了

平時狂造已經有一堆，不了

造唔到T出黎 好多金裝想要

n多藍紙未用

D核上到7字頭

4x10係咪最盡只會出綠裝無金？

7X

有金瞄

蛇完王，大家慢慢搶1001

7XX

7字頭

10001

100001

1010101

一定唔夠用

我講緊強化金裝上+10

一定唔夠

半日就1001

+10呢啲大佬玩意，我加滿左416果set就收工了

X骨都MAX?

+6，仲努力緊

1001

金甲MAX

開工廠下聲好似唔同左

85LV SOP II瘋狂搶95LV德皇MVP
WT?

又射左十幾飛落海 但都有21核

有冇其他

淨係見到有呢張

張圖左右對調你可以得到45姐

德皇

降cup先

SOP2本身性能好 再加上可以全息光瞄都裝哂
德皇依種偶像系RF點同佢比

偶像系

掛住肝槍 唔記得偷電

平A好似頭幾名

我睇返個表
唔怪得

雖然仲係16秒內戰鬥最強炮狙, 不過真係

打到一半狗衝出返去偷
謝提醒

好似偷到80電

平a仲低過m14

M14太勁,M14上面全部都天皇級

RF太多鬼神

16秒

槍娘靚相：

想開新POST時發現依堆圖好似死晒啦喎

羨慕小錢錢，我好想有槍娘係打報告果陣陪我

sor 18秒

升得咁快

懶鬼表示仲係全LV4

eservice 好似死左ser

翻到屋企up上imgur 算

好高級

我得一堆4-5LV

Ge巴你依家日日賭盡定日日四發就算?

[IOS/AN] 少女前線 槍娘[29] 聖肝過後休養生息

唔搶1001

加左兩條LINK比「新手」

咁快手推爆依串佢

睇心情，昨晚係見到有7% M99公式所以狂賭

btw 禮包中左索米